蕉pt女友、家人～～～

蕉ptgf妹妹姐姐
陪我食飯
要俾我攬
有意pm～

女友、家人，都係比你攬同飯，咁分別係咩？

我嗌女友做bb
家人做妹妹姐姐

走開啦

我好人黎

邊L個負皮我
交友apps幫到你啦

交友app好嘥時間
啲人又吊高自己嚟賣

好極有限

哩個真

咁去連登搵咪仲嘥時間唔係咩？

連登志在鳩噏
有女當bonus

想應徵
有咩要求？

唔要暗瘡肥婆

+++++++

ptgf 可能仲污糟過啲雞
啲雞都有專業知識保護自己

有j既女得唔得

你比美金我考慮下

做我契弟

乞兒

惡

死街友

比個家禾

扮我呀妹tum我考慮吓

我年紀大。。

間唔中暗瘡肥婆呢

幾碎

點間唔中法

撕開咗十忽

快啲陪我 悶死

咁岩嘅 我都好悶...

仲未有工返咩

返到好悶...

放工搵我

有時有暗瘡有時無，有時小小肥有時唔肥

你好似月亮咁 善變的女人

係咪好正

咁你報名做gf 妹妹定姐姐

想辭職了on撚9上司

佢：on撚9下屬

唔止我咁覺得

同你上司個上司混熟

佢最上

Quit job

ok

招30歲以上pt媽媽 好需要母愛 認真

你戀母

單親家庭缺乏母愛

招姐姐

有鳩ok?